台灣再次向意大利宣戰

魔鬼料理咪話意大利唔食，我見到都唔開胃

屌，想嘔

咁夏威夷咪同意大利一直戰爭狀態？

如果係放上酥皮之類都好似OK
但係佢呢個望落係正常pizza底？

餅底都落糖咪得囉,甜品嚟啫

明將PIZZA

個樣幾次個pizza

意大人煮意大利飯有佢自己方法
台灣整薄餅都可以有自己一套